勸各位女士唔好去尖沙咀重慶大廈附近

係果頭比黑人搭訕的話
唔理佢地或者啤佢地
會被人話歧視嫁

膠少陣好冇